伍議員識玩, 企硬唔道歉!

橫掂都已經衰左, 唔鬧都鬧左, 就睇你班巴士佬玩得幾耐

比盡一個禮拜

都冇

今日都已經無乜noise

一早估到
香港人

冇noise地搞本身係一件好事
因為大家冇晒防備佢就突然塞撚晒d路

但而家既冇noise係睇黎收緊皮

阿公同親共果班就係睇死大部份香港人呢樣野，只要阻住香港人搵食有乜春大義嘅理由都係錯，同之前佔中一樣

其實好慘

撐妳呀

冇撚錯，佔領運動已經有經驗，知道港豬係時間可以沖淡一切，一個星期後一切回復正常